一百萬人差唔多係支那軍人一半數目，一日咁耐可以咩事都無發生，真係屌你老母

成100萬人做籌碼都可以成碌木企係度，仲下一波？屌你老母咩，100萬人行有撚用咩屌你老母，和平解散不如返屋企打飛機算喇屌！